南加州車禍｜塞27無證移民SUV與貨櫃車互撼 至少15死12人送院

事發於當地時間6時16分，一部載着27人的SUV與一部運載砂礫的貨櫃車在因皮里爾縣（Imperial County）115號公路埃爾森特羅（El Centro）段相撞，14人當場死亡，1人送院後不治，另外多人受傷，5人要由直升機送院。三名傷者在深切治療部搶救。貨櫃車司機受輕傷。

一部載着27人的SUV？？？

仲勁過印度電單車

Push

⋯⋯⋯⋯佢點塞的